關於 "快d填表阻止林鄭偷錢" 第10題答法建議!

人地第10題問你 "你還有其他建議可以協助香港減少碳排放嗎？"
個template 答案叫人答 "改善本港經濟發展及就業率。" 都9唔答8

答第10條嗰啲加少少個人見解會好少少:

反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，改善本港經濟發展及就業率。
即使向香港以外地方購買電力只是將香港的碳排放轉移到其他地區排放, 對香港整體而言完全沒有好處, 真正的減少碳排放應該從源頭減廢, 加強公民意識。增添多些飲水機已可減少市民購買塑膠包裝飲料的需求。

自推10連

1

2

3

4

721
811

5

6

幫推

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20